[阻撚住哂]覺唔覺搭電梯企係左邊唔行既人好仆街

雖然電梯設計係比一人一格企
但係可唔可以企埋右邊阿 屌你老母
有時趕時間想行快D 就會有個仆街企係左邊個格阻鳩住你

吹咩 趕時間咪早啲出門囉垃圾90後

朗豪坊單野之後仲講左行右企?

傻鳩 雙行一齊落先最有效率
好多撚樣淨係排右邊，死都要等右邊企 阻住哂

要行就行樓梯

呢個真 好多C9成日塞電梯口

中年女人最興

太多仆街排完左邊去到電梯後等右邊有位先zip入去, 搞到後面塞撚住晒但左手邊經常無人行/企
兩邊一齊企唔撚洗煩

果然係肉酸

而家啲人係咪啞咗唔識出聲 ? 唔該人借歪都識講 ?

朗豪坊咁長就唔應該行。
如果正常MTR電梯，你會比人屌比人打

一人一格係無錯，但佢預你左右左右咁企balance番

差嗰幾秒會死咩
咁趕你就早d出門口
而唔係屌人阻住你

踢佢老母落電梯跟住閃

呢到都jer ..沾屎吃屎吧！

你企左邊但右邊企咗人,你借條撚

MTR都有教搭電梯先正確
之前又咁多意外
我企邊都唔會行

我就一定企左邊嘅
屌打哂全部人又點話

利申：日日經東鐵九龍塘站落車，練出一身好武功

同埋企兩邊有效率好多

你好有型啊

非繁忙時間企右邊
繁忙時間企左邊

唔識撞開佢?

唔企係度 早晚電梯有一天會倒
唔好咁無知啦

其實同前面都應該保留返一格距離
遇著前面有廢老行得慢都好危險